21碎，HKU dean list，條女有D cup，你問我答^。^～

夠300 like就po 條女ge床照
負皮死全家

已負皮 全家都好幸福

碎你老母

sam?

使吾使甘牙=，=

碎你老母個老母

唔係呢個碎咩

戴左幾多頂帽?

有無咁撚好彩
又癲又d
條女係邊識

Po你就po啦咁多嗲

開啲咁既垃圾post黎引人注意 出去識下朋友啦

D級肥婆?

癲list 最top嗰個？

你條女個處係我破既, 你屌二手閪咋

癲list下話

樓主估下你女朋友知道左會有咩反應

po左死全家